早餐食咩好

得餐記同M記揀

生果

唔想食生果

咁食屎

梗係M記薯餅啦

M記通粉無左芝士之後,少食左

食m記妹妹

西多